恭喜朗哥再拎金球獎🏆

in 郎哥 we trust

又見到你

朗